[搵工 tips] 工程同學入黎

CLP (5 Nov):

HEC (Late Oct):

MTRC (31 Oct):

Airport Authority (30 Nov)

ARUP

AECOM (18 Nov)

wsp

Hec gt 係 15/11 close

笑鳥

狗仔, 過黎搵狗主啦

quote錯, 有怪莫怪

Lm

不要緊 我也喜歡可愛的狗狗
6666 skr skr 牛B死了